有無人知luka jovic去咗邊？

好似好耐無聽過佢個名

退左休